卡尼：金錢不會帶來錦標

【體育】英超半季已過，豪門曼城在積分榜獨領風騷，熱刺前鋒哈利卡尼認為「藍月」的轉會資金龐大，但不等於穩袋冠軍。

曼城開季至今聯賽仍然未嘗一敗，以極大優勢獨佔鰲頭，落後藍月21分的熱刺要後來居上似乎是天方夜譚，當家球星哈利卡尼（Harry Kane）就表示：「其實熱刺的陣容已經很出色，不過都比不上曼城，因為他們在轉會市場大事揮霍，此舉當然能夠幫助球隊提升實力，但並不代表換取到聯賽錦標。」

「曼城的確很大機會贏得今屆冠軍，然而上季他們花費的金額與今季相若，卻未能奪冠；如同當年多蒙特贏得德甲冠軍一樣，金錢絕不會自動為你帶來錦標。」哈利卡尼補充道。

既然機會渺茫，哈利卡尼就指出退而求其次也是不錯的選擇：「我們已經做得很好，當然還有進步空間，沒有贏出理應獲勝的比賽；不過我們還可爭奪聯賽前4，同樣盃賽亦有英足盃及歐聯。」

圖片來源 : ©AFP

咁識講野

呢條傻9 係加強版賓特拿
成日打飛機以為自己好勁,
日撚日同D英媒吹奏自己, 又話要踢皇馬拎金球 笑撚死
皇馬用賓周都唔撚買你

真膠

卡尼講事實啫，雖然廢廢地

KANE 都廢..咁邊個勁

Robinho

我話佢講嗰啲嘢廢廢地

佢唔係廢, 不過一定唔係TOP5射手, 何況成日J自己有能力拎金球獎
蘇9 利雲 阿古路 耶蘇 奧巴美揚 伊卡迪大把前鋒勁過佢
係熱刺呢D垃圾茅閪波比晒D波佢射當佢天王姐
轉身慢過牛龜 踢第2隊會勁先算 想踢我皇

ROBINHO有得踢皇馬, 佢冇

咁你繼續等係熱刺捧盃

酸撚到

有撚其他隊真係出成億買佢咩, 得佢自己吹奏自己之MA

沒有金錢更難帶來錦標

奧巴美揚.....勁過佢？

酸熱刺排第5?

人唔笑

你即刻出黎吠

一個唔覺意5月阿古路斷腳抖一年

曼城就真係出一億買

好撚驚卡尼拎金球, 好撚驚熱刺拎冠軍呀

哥狗會唔會用隻大牛龜呀

奧巴美揚

唔係話佢好勁, 係話佢勁過卡尼姐

當年巴咁屈真係唔代金錢=一切

點會冇啊...1億大把隊狗衝啦..
當FIT球星

一億就買到佢既話，肯定大把爭住要

哦 巴打係咪熱狗高層來 收到幾多間球會報價?

冇 我地熱狗抬價
樓主眾人皆醉

垃圾黎 唔好買

人工佢算幾低 有既垃圾人工仲高過佢

BTK高過佢

熱你老母咩...
幾多隊爭住搶啦...
你個羅賓奴就廢啦..要踢印度聯..
中甲都冇得你踢

跑狗美羊勁過kane

講出黎氹你係病床個老母都識笑

佢本護照都值3000萬啦

一億濕碎

羅賓奴一出道就皇疤搶, 比皇馬出賣之後就扭計走, 車仔曼城搶
呢D係傳媒報晒有出價搶既

卡尼D報道日撚日吹奏邊隊邊隊"想"買, 但冇人會出價囉 搶條毛咩

仲有你搵我個名黎比較托咩

蝗狗讓晒波畀牙朗射係2017年都唔多條廢kane 多

Bale 仲入得少波過廢kane 蝗狗仔用咗幾多錢話？

伊巴就斷腳

仲有盧渣古

係呀但都唔買卡尼

阿古路唔斷腳都廢啦

CIES' projected transfer values (in euros)
1. Neymar (PSG) - 213m
2. Lionel Messi (Barcelona) - 202.2m
3. Harry Kane (Tottenham) - 194.7m
4. Kylian Mbappe (PSG) - 192.5m
5. Paulo Dybala (Juventus) - 174.6m
6. Dele Alli (Tottenham) - 171.3m
7. Kevin de Bruyne (Man City) - 167.8m
8. Romelu Lukaku (Man Utd) - 164.8m
9. Antoine Griezmann (Atletico Madrid) - 150.2m
10. Paul Pogba (Man Utd) - 147.5

一隻蝗狗仔都無

無公信力！

Kane依啲垃圾咁多嗲

買撚到先算啦

岩

斷你老母啊 死全家啦

用呢D數據打丁
熱狗咁多人上榜, 拎左幾多個冠軍

冇人出價就J買唔到

唔係熱狗亦唔鐘意熱，但見到奧巴美羊笑左

見到卡尼話想拎金球獎你有冇笑

阿里
其實呢條友邊忽勁

廢得過盧卡古

一線球星話想拎有咩問題...
你賤種買撚到先算啦...
DDG咪又話買硬..
而家係邊隊

但冇講過買卡尼

阿古路不知幾勁

好勁架, 入左榜

牙里高迪布尼一位

熱狗真係好撚好笑, 拎個榜黎幫卡尼打Ｊ

千祈唔好買
Kane咁撚廢
唔撚好買啊
買左死全家 嗰隊啲球迷都死全家
咁撚廢都買

點都唔夠你好笑kane都話廢

CHING好撚嬲
唔好嬲豬, 留明睇卡尼留係熱刺嬴冠軍同拎金球

都話唔係話佢廢, 但唔係最TOP
廢又唔會夠盧卡古莫拉達廢既

2017年入波仲多撚過美欺都唔top
唔通你條傻鳩top咩

卡尼連全盛迪亞高哥斯達都不如 唔好講蘇9 利雲呢D
都比人吹奏到一億都大把人搶
有價冇市 比英媒吹出黎既價

Kane係勁既 就會再證明比人睇嫁啦
洗鬼靠依啲濕鳩身價傍

offtopic一下
「曼城的確很大機會贏得今屆冠軍，然而上季他們花費的金額與今季相若，卻未能奪冠；如同當年多蒙特贏得德甲冠軍一樣，金錢絕不會自動為你帶來錦標。」哈利卡尼補充道。

其實卡尼簡尼傾想講洗左錢都未必有冠軍姐
似抽緊哥狗教d隊識自動波贏冠軍

大家咁話
你都唔洗咁仇kane
你幾憎佢都好 佢都仲係kane

呢位ching一定係比kane屌左條女

同冠軍嘅關係係邊？
自己柒就搵嘢攻擊人呀小朋友？

卡尼話自己有能力拎冠軍
點解冇關係呀大人

公道講句 同類型前鋒例如韋碧克都高過卡尼一至兩班波

韋碧克係落場時間少先比人忽視

揮霍兩億不能帶來冠軍
但再揮霍多兩億可以

熱狗真係好撚on9
酸你地冇冠排第5呀酸
講出黎有冇笑

熱狗禁錮kane